有大陸人想在連登開ACC宣傳叫G資訊, 有冇巴打可以幫手?

你自己幫到夠

你10萬蚊賣個Acc比佢囉

唔好推啲蟈人入嚟啦
語言不通呀

求入group

睇完都唔知屌佢定多謝佢好